課咗金玩Tinder，飛到去日本

有近9成女嘅相都用SNOW P過
我睇貓定睇女呀

有無人試過set個location去日本？

あなたは日本語を知っていますか？

I go to school by bus

去旅行果陣玩過，日女熱情過港女

巴打教下我

其實你唔係日本，想點玩

課咗金
佢當咗我喺東京

有冇圖

臭雞

你香港係咪無哂人

就算好好傾，約唔到出嚟都無得進一步，我就係例子

純粹r水吹咋我

課金玩tinder
不如課金整下容好過啦

整個fake location都得
試過咩地區都轉下
不過約唔到真係冇乜意思